【緊急】

【非本人】
又係我呀，鑑於人多嘅時候網速緩慢，我整咗個【香港即時狀況】比大家集合／撤退用。希望搵一啲信得過嘅巴打絲打幫手post即時狀況比大家睇，麻煩大家入去測試下
============================
麻煩如果幫手嘅巴打／絲打盡量精簡表達
例如：
標題 － 1905 德輔道中黑旗開槍

直直接接簡單了事，等於畀全世界人知唔好前往德輔道中／要小心啲
============================
！！！唔好話個網核突，專登整到乜都冇等網速慢都可以睇到！！！
============================

============================
測試帳戶：
登入：
帳戶：demo@mail-app.net
密碼：asd123asd123
============================
如果有巴打絲打可以幫手host多啲server/幫手post嘅話，麻煩email我：leonardo@teachers.org